人地泡菜都會報導支那污染物吹去泡菜國，但香港天氣只會報有係煙霧，煙你老母咩奶共狗。

真係痴撚線，係香港講真話都咁難

煙霞先啱

香港班奶共高官做乜都睇支那頭架啦

班狗共狗無腦又無能

如果個日冇風就會話風勢弱吹唔走本地產生污染物，但吹勁北風個陣唔會話d污染物係上面吹落黎

在近地面的空氣中，因水汽凝結而成的微粒，浮游在空中而阻礙視線時，視程在1 000 米以下稱為霧；在1 000 米或以上則為薄霧；如障礙微粒屬塵埃或煙屑，則稱為煙霞(國內稱灰霾)。

天文台係咁寫
應該可以直接當係毒霧

所以永遠唔關支那事，但有無人話我知d毒霧邊度黎？

大排檔同d c9煮飯搵成咁

從大陸吹來的毒氣，港共都會稱為煙霞。

68狗 : 污染物係香港吹上大陸的

今日好清